馬勒當拿去世｜列非自願誤殺案處理 私人醫生寓所診所被搜查

阿根廷國營Telam通訊社周日報道，當局將已故球王馬勒當拿（Diego Maradona）之死列作非自願誤殺（involuntary manslaughter）案處理，其私人醫生正被調查。

就算法律判佢無罪，佢都同死人沒分別